三十歲以下搬到出嚟住嘅你哋，住緊邊到？

好想搬出嚟住，正常租樓一定無可能負擔到，
有物色過工廈，但唔知點揀好

利申 廿三歲 一個人 但求有個窩
無得煮食唔係問題 月入萬三

點解要搬出黎住

公屋
利申公墓員

6年前住旺角，個陣好像3500蚊租 大套獨立門口入

新界北 唐樓

天水圍

大角咀細單位

應該都係深水埗個d啦 好多年前起紅磡租過一個房有廁 我諗total 100尺 2000蚊

大圍

公僕冇十幾廿年都唔洗上樓 重作
除非你係第一標準薪金啦

你去申請個商業登記幾千蚊搞掂啦

Lm

之前好似聽過附近果頭嘅roadshow會幫手做，再唔係鴨記買隻wifi蛋插data卡，又再唔係用電話data啦，而家啲電話plan都算平

淺水灣

荃灣舊樓

識玩一定係低職位入職 拎左樓先

咁你都幾玩得下喎

wm?